黑警濫用酷刑，凌虐老人

黑警使用酷刑，凌虐老人，使佢肉體同精神產生極大痛苦，而且投訴警察課同時包庇警察，黑箱作業。
我係黃屍廢青年，就算伯伯係中立人士，係藍絲，我一樣為伯伯感到痛心憤怒。
因為黑警真係好恐怖，好可怕。佢地賤格程度已經由政治任務漫延到非政治事件，純粹肆無忌憚向市民發洩，任意侮辱市民。

你睇到嗎？

有軍裝警察向一名62歲毫無反抗能力的長者連環使用各種私刑。事主鍾先生今年6月25日晚上11時左右在上水醉酒與人爭執，其後被指襲警被捕，並送往北區醫院急症室。他被送往急症室獨立病房後，遭兩名軍裝警員連環使用私刑虐打。據了解，兩名涉事警員被捕。

事發於6月26日凌晨2時23分，在北區醫院獨立病房的醫院隱蔽鏡頭所拍攝，鍾先生雙手被綁在病床上，兩名有佩戴手套的軍裝警員連番對其拳打下體、掌摑面部、衣物掩蓋口鼻，大力按壓眼睛，拗手指及手腕，且用電筒近距離照射鍾的眼睛，更用警棍拍打其下體，事主甚至被警棍戳下體及肛門。期間事主不甘受辱，曾一度用頭撼向床邊尋死，情況持續20多分鐘。鍾最後於被捕翌日、即26日晚上11時被釋放。

鍾先生的兒子表示，父親一開始不願透露詳情，只着家人趕快離開醫院。到家後，家人再三追問父親才願說出被打詳情，父親在虐待期間一度被拒絕讓他上廁所而一度失禁，而警員竟多番將染尿的床布塞入父親的口中。

他表示，父親獲釋後，身體出現多處瘀傷，右手無名指更被活生生拗斷，下體承受極度痛楚。他更指，警員曾一度恐嚇事主「我搞埋你老婆，搞埋你屋企人」，並逐一讀出事主太太及兩名兒子姓名。家人對此事感驚慌，6月27日到投訴警察課投訴，至今仍未獲回應，他指摘警方對一個毫無反抗力的年邁長者如此對待，做法無法無天。